【文宣製作】元氣壽司&吉野家

由於有日本人以為香港示威者破壞元氣壽司&吉野家係反日行為

我喺度諗係咪應該做啲文宣俾身處喺日本嘅香港人喺日本嘅吉野家&元氣壽司嘅鋪頭門口派俾日本人？

有人喺大J嘅FB留言，話可唔可以邀請Yamauchi Yosuke幫手做文宣，因為佢係熟識香港現況嘅日本插畫家

查看 Yamauchi Yosuke (@YamasotoYosuke)：

當然如果有手足想自己製作亦都得！

p牌無人理💀

推唔郁💀

推呀

多謝幫推

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

推到佢仆街
文宣 上

推

push

Pushhh

幫推

元氣喺東京加埋都唔夠十間鋪

Push